老老實實 大台真係好有創意

竟然可以有套劇用性做題材

樓主記得要家長陪同先至睇

同你老母睇緊

港視一早有，隔咁耐先有。

屌，抄我和殭屍有個約會既

又少咗句：
我平時唔睇電視